有時諗d娶細自己好多既係咩心態

話之你有錢有成就有權有事業
依d野
最終敵唔過現實 自然定律 同時間
人一定會老
時間真係好快
當你3x歲仲以為自己盛年
fast forward十幾年
就驚覺自己原來已經50退得休做老人

細幾多先

唔簽聯署就真係唔知咩心態

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

50退休 阿伯仲帶緊香港再出發

今時今日六十都唔算老

六十先中年咋⋯

50退休